扯旗山有無連濃牆？目標：所有遊客區，和所有出入境口岸

無嘅話 就要整啦 喔

目標：所有遊客區，和所有出入境口岸

我要連濃牆！ 推

貼文宣 唔好貼太多打氣嘅野

推